CC台班五毛/波台狗唔好諗住蔣公變地底泥, 你地就有得洗底!!!

We is still watch you
You should afriad

蔣公變左袋底泥啦

你反五毛我支持!但唔該你分清楚邊啲係真五毛假五毛同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係五毛.

咁你不如開個fourm自己單機好過

吱一聲笑出嚟

ching講得好

Jiang Gong's power is powerful, come back

字字珠璣

蔣公算唔算香港少數carry到呢個頭既男仔